「屌admin屎忽」過左黎連登改左名？

屌生係用鹵老囉